如果呢條女係女朋友，日子點過？

10

不得了

韓妹

好似姚子玲

好重妝甲喎..

每日都俾佢騎

整過唔得
韓妹整到個胸一模一樣

日子將會好撚忙

雞

表哥

得閒同佢一齊做吓運動 游吓水
叫佢唔好post咁多性感相
拖吓手去行街食飯睇戲